{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 꽃뜰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。 基準人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約した時間を順守する必要があります。 客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を請求することができます。 客室内の魚や肉を直火で焼いたり、個人の炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もやはり他人に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約後に料金や料金表が間違って表示された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 個別バーベキュー利用時間は午後10時までで、バーベキュー施設を利用する場合、追加料金が発生します。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、ペンションの前には澄んだ涼しいドゥミル渓谷が隣接しています。 周辺にはジェイドガーデン、朝の静か樹木園、プチフランス、ザラ島、四季ソリ、エリシアン江村など多様な観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数の料金は発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約した時間を順守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることは可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きや個人の炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することは可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も他人に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複した予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約後に料金や料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約後に料金や料金表が間違って表示された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはジェイドガーデン、朝の静か樹木園、プチフランス、ザラ島、四季ソリ、エリシアン江村など多様な観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 710
    }
}